被眼神嚇到不敢反抗？ 女告性侵真相竟是…

一名女子指控陳姓男網友約她外出總是不懷好意，在公車上扮起痴漢玩弄她，唱歌時又將她抱進廁所強迫發生性關係，還說因為陳男的「眼神很恐怖」，她才不敢反抗，直到事後發現懷孕，才決定提告，但台北地檢署開庭時，女子卻翻供表示她很喜歡對方，「提告只是想找到他而已」，檢察官認定陳男罪證不足，昨將他不起訴。

據了解，20多歲的陳姓男子，透過網路交友軟體認識17歲的女網友，2人開始聊天交往，女子對陳男頗有好感，不排斥與陳男進一步約會見面，因此答應陳男的邀約，一起出遊。

事後女子指控，去年7月14日兩人相約前往林口三井outlet逛街，搭乘公車前往時，陳男竟然拉著她的手去摸他的小弟弟，她不願意立即將手抽離，陳男卻不顧她的感受，再度對她猥褻。

女子還說，7月28日兩人又相約西門町好樂迪KTV唱歌，進包廂唱沒幾首歌，陳男又開始不安分，將她抱進廁所強迫發生性關係，還拿出手機拍攝性愛畫面，她說「不要」，但陳男「面露兇光，眼神好恐怖，我只好任他擺佈」，後來發現懷孕，陳男又避不見面，才提出告訴。

陳男到案否認違背女網友的意願，辯稱，在公車上沒有強拉對方的手去摸自己的下體，在好樂迪發生性關係時，對方並沒有拒絕，為了證明自己說法，陳男還拿出事後雙方的對話記錄，及女網友寫給他的手稿，以示清白。

為了釐清誰是誰非，檢察官再次傳喚告訴人到案時，女子突然改口，在公車上她的手碰到陳男下體後覺得很怪，就將手抽回，事後還繼續陪他逛街。去唱KTV時陳男也沒有違背她的意願，而且她很喜歡對方，當時提告只是想找到對方而已。

檢察官調查後，認為陳男並沒有違背女子的意願，認為事證不足，將陳男不起訴。（呂志明／台北報導）

比人中出左想搵仔就提告
現代法庭真係淫賤女人既奴隸

多咗隻手臂嘅 ？

所以話

冇多到，上面有人拍緊片啫

推post

屌呢啲垃圾標題 有嘢就講啦

笑撚左 其他新聞既圖攞黎重用？